Wo mag gaan."
Maar de onderdrukte manier had genoeg van dreiging erin - niet zichtbaar en gepresenteerd, maar onduidelijk en achtergehouden - om Lucie te alarmeren om te zeggen, als ze legde haar aantrekkelijke hand op de jurk van Madame Defarge: "Je zult goed zijn voor mijn arme echtgenoot.
Je doet hem geen kwaad.
Je zal help me om hem te zien als je kunt? "
"Uw man is hier niet mijn zaak," antwoordde mevrouw Defarge, kijkend naar haar toe met perfecte kalmte.
